政治撚走啦，咪阻住達哥打機！過台啦

香港終局之戰

【民陣6.2反惡法遊行】
日期：6月2日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

收台自己打囉